%%% Copyright (C) 2010-2022 Vincent Goulet, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet «Analyse statistique - Exercices
%%% et solutions».
%%% https://gitlab.com/vigou3/analyse-statistique-exercices-et-solutions
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0 International de
%%% Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions}
\label{chap:solutions}

\input{solutions-rappels}
\input{solutions-transformations}
\input{solutions-echantillon}
\input{solutions-ponctuelle}
\input{solutions-bayesienne}
\input{solutions-intervalle}
\input{solutions-tests}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "analyse-statistique-exercices-et-solutions"
%%% coding: utf-8
%%% End:
